到底點解要飲酒

飲極都唔覺得好飲 好難入口
二來又傷身 點解D人咁鍾意飲

其實我都覺得難飲
人地飲酒我飲果汁啲fd笑鳩我
做乜姐咁我覺得果汁好飲啲呀嘛

陪人去酒吧我叫檸樂

各有口味架姐 做乜一定要飲酒姐
笑鳩啲唔飲果汁既人

但我覺得啲酒精味好正

有飲傷肝, 無飲傷心

你唔會明

姐飲的不是酒 而是寂寞

以前都唔鍾意飲 都係覺得苦
而家唔係話好鍾意
但做完成日野 飲返一枝兩枝
感覺真係好舒服

個人口味問題啦
我就因為覺得好飲所以飲酒

醉左咩都唔使諗

抽刀斷水水更流，舉杯消愁愁更愁

鐘意醉既感覺 唔使諗咁多野

飲氣氛

但真係難飲 你地點剋服？

點解

咪試下飲d低濃度有味既囉

你仲細囉

當人生比酒苦既時候你就明白了

點解露營必須酒

岩牙